想問下手機爆mon點gel break？

部舊手機爆mon爆到仆街 插條電話線連接又打唔到密碼
想放返出去都唔得
有冇高手求救